[轉會]iphone 11+iWatch vs ipone 11 pro

an狗想轉會ios
價錢差唔多
正評:iphone11+iWatch
負評:iphone 11pro

我11pro Apple Watch 不鏽鋼

iPhone 11+Apple Watch series 3
夾埋先同一部11pro差唔多錢 幾抵玩
利伸：同你一樣岩岩轉會

11 + aw4 here

本身用緊AWatch S4
係諗緊trade Xr 定X出去好

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

11舊電既續航力好似仲衰過XR

before : 7+S0
after: 11+S5

應該iPhone 11+ apple care + s3